【傭人之國】6.8級地震！4死！三層超市倒塌！

菲律賓達沃市周日發生黎克特制6.8級地震，目前已增至4死，另有24人受傷。地震發生時，總統杜特爾特亦身處達沃市，但他與家人都未受傷。

地震震央位於達沃市西南61公里的棉蘭老島，震源深渡28公里。帕達達（Padada）一棟3層樓的超級市場倒塌，至少3人死亡，救援人員從倒榻大樓中救出6人，相信仍有不少人被埋在瓦礫下。

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

菲律賓>支那